貓貓唔食罐頭

細個有食c字頭罐頭，大個咗就唔食了，換咗幾隻佢都唔食，只係食乾糧。零食都係，原本好好喜歡一條條肉醬，宜家都唔食了有冇咩牌子罐頭會吸引到貓貓呀

試下減乾糧？

我隻貓都係咁 完全唔食零食同罐
佢唔肯食就由佢
淨係食雞肉同乾糧